韓紅對波大定黃心穎對波大？

韓紅
黃心穎

其實點解會叫韓紅？

因為佢個名係咁

韓紅

波嚟㗎咩

睇唔到咩字

韓國網紅